[夢遊前必看] 呢幅圖簡直係勇武之恥

輸係邊？就係輸在唔夠惡，要用憤怒克制恐懼！人就係欺善怕惡！其實冇槍既狗，同垃圾一樣，唔好以為個個都係葉問泰臣先得架，真係打得既做哂G4啦！你睇返新城市，其實你敢搏，佢地仲驚過你，最緊要係唔好怯！

有槍有甲有車有水炮
心口掛個勇字可以既話
同義和團冇乜分別

不分化不督灰不割蓆
不被捕不受傷不流血
830重光 胡忠 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！